睇下邊個死先

我既人生目標就係睇住共產黨死
或者會係我死先